（解鎖新職業）元素領域師

正話出mk派貼紙比文宣組，拖住銀發經過幾個黨鐵出入口，見到好多結界師上緊鎖，但你地有冇唸過倒d食油或者稀釋洗潔精落樓梯或者入口位，第一難以清理，第二可以加強結界師嘅力量，物料又易買又平，周圍都可以入貨

見文幫手推推，唔係下下面硬碰，反正黨鐵都唔比人入，唔洗怕tk

推

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

唔洗下下硬碰硬

推推

推啊

有冇和理非想轉職升level

幫手推啊

不嬲都有啦

push

今日完全見唔到喎

我行經至少有3個出入口，里面乾乾淨淨，水都唔多滴

油元素

我仲要係爆玻璃邊貢個頭埋去睇

油可能一時間未必搵到，洗潔精mk真係無限提供

10幾蚊老連咁大支有排玩